立法會果邊仍缺水缺物資嗎？

立法會果邊仍缺水缺物資嗎？要唔要遊行完順手帶物資過去？

要！！！
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底